# KEYBOARD

### Exercices 1 
- Crée (en HTML) une `DIV` avec l'id "character" 
- Faire changer de couleur de fond a cette `DIV`à chaque fois qu'on appuie sur une numéro de 0 à 9 sur le clavier

> Tip : utiliser le `switch`

### Exercices 2
- Crée (en HTML) 4 `divs` avec les id suivantes : "up, down, left, right"
- crée une class 'highlight' dans le CSS qui réduit l'opacité de l'élément
- Pour chaque div ajouter la classe 'highlight' quand une des touches directionel est enfoncée
- Pour chaque div retier la classe 'highlight' quand on relâche la touche

> Tip : Faire la structure HTML sans JavaScript
 

